仲記唔記得N賓係po撚post po個自己條J同津路烏龍茶一樣長一樣大?

以為同支針一樣

圖?

要搵有排搵 唔想搵

年少無知，咪推

記得

咪25

推

想睇多次

津路水炮

呢個係佢？
唔錯

好想含

load緊呢張圖仲以為有得睇

跟機

想含+1

帽撚推喇

畀我攞嚟煲左湯先
煲完你地慢慢含

嘩 N賓好大

push

你記錯左 係同個樽蓋一樣大

谷清做咩咁講

是其是